# java-ddz-Гостиницы города Москвы



## ТЗ

1. Импорт данных.
2. Постраничный просмотр с фильтрацией.
3. Подсчет статистики по количеству гостиниц на каждую станцию метро.
4. Подсчет статистики по количеству маршрутов общ. транспорта на гостиницу.

## Запуск

1. C помощью javaFX запустить MainGUI.
2. В открывшемся окне выполнить импорт базы, которая расположена по умолчанию в: "./database/database.db". (Если ее нет, она автоматически создастся при нажатии кнопки импорт)
3. Работать с базой.

## Замечания:
+ Изменить название импорт на "Открыть БД" 
+ Импорт сделать импортом, можно без выбора файлов - если есть файлы в папке data - их импортировать и говорить "Данные обновлены"
+ Постраничный вывод без сквозной сортировки неудобен, добавьте в запрос сортировку по первому столбцу. При этом сортировки в столбцах можно оставить, они сортируют только текущее содержимое таблицы.
+ Сортировка и фильтрация пустых записей в статистике
+ ProgressBar